覺唔覺石樂蕎行山失蹤單野好有可疑

佢手機殼係黑色
似係手足黎 比人X左
我聽深水埗靈婆講同呢單好大冤氣
加上又涉及飛行服務隊
有無連登神探上山查下

時雨 通狗 老鳳犬
Come

不如你食撚屎啦

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

時雨狗係藍絲五毛分化犬confirmed
要利用所有死者既死係常識吧

你點知的

問左靈婆同埋自己識小小風水

手足

想知多啲

唉 唔講得太多
再講會出事